# Ионов Никита, .NET разработчик

### Образование
***
ВШ ИТИС, КФУ, Прикладная информатика (бакалавриат), 2014-2019  
4 курс (академический отпуск с 10.2017 по 10.2018)  

### Навыки
***
+ Языки программирования: C#, Java, JS  
+ Фреймворки, технологии: Linq, Entity Framework, NHibernate, NUnit, Spring, EXTJs  
+ БД : MySQL, PostgreSQL  
+ VCS: git  
+ ОС: Windows, Linux (Ubuntu)  

### Опыт работы
***
Работа по договору подряда в КФУ:

+	Разработка ПО для инфомата (07.2016):
    *   ПО для отображения портала вуза заказчика
    +	Обработка действий пользователя:
        1. 	взаимодействие с экраном,
        2. 	считывание данных с карты(идентификация пользователя),
        3. 	скан штрих-кодов;
        4. 	печать справок с помощью встроенного принтера;
    -    Передачи информации на сервер (данные с карты, запросы пользователя)
*	Разработка алгоритма для нахождения авиа-маршрутов(09.2017–10.2018.):
	*	Алгоритм валидации найденных маршрутов 
    *	Нахождение тарифов для перелетов
    *	Поиск наиболее дешевых маршрутов
    *	Оптимизация скорости работы.
    
### Контакты
***
*    Мобильный телефон: +79172677024
*    Telegram:           t.me/Gianty
*    Почта:      gianty326@gmail.com